{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_096968",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/13568/0'",
        "collectedDate": "2021-03-27",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "익산시, 취향이나 여건에 맞게 맞춤형 시티투어 버스 운행"
    },
    "text": "益山市は、市民の好みと条件に合わせてカスタマイズされたシティツアーバスを運営すると発表した。 これを通じて市民にユニークな観光経験を提供したい。 循環型ツアーバスは益山駅を出発し、ゴスラク、刑務所セット場、弥勒寺址、王宮里遺跡、宝石博物館など7ヶ所を循環する。 運行時間は土、日曜日と祝日の午前10時から午後6時までで、1時間間隔で1日7回運行される。 乗車券は現場で現金やカードで購入できる。 テーマ型ツアーバスは月曜日と秋夕当日を除いた日、申請者が10人以上の場合に運行される。 利用のためには事前予約が必要であり、基本コースは益山駅出発してナバウィ聖地、ゴスラク、刑務所セット場、宝石博物館、益山文化芸術の街などを立ち寄って観光することができる。 また、申請者の要請によりコースに追加または変更が可能だ。 特にテーマ型ツアーバスには文化観光解説士が搭乗して観光名所を案内する。 搭乗料金は一般成人は4千ウォン、経路、有功者、軍人、障害者、小中高生、未就学児は2千ウォンだ。 今回の運行でも新型コロナウイルス感染症の予防のため、搭乗人員は20人以内に制限され、防疫規則を徹底的に遵守する予定だ。 市の関係者は、新型コロナウイルス感染症で大変な日常を益山シティツアーを通じて癒されることを願い、今後も鉄道利用観光客のためのレンタカー支援、観光タクシーなど様々なサービスを提供する計画だと明らかにした。 事前予約は益山市観光ホームページや電話で申し込むことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツアーバスの出発地点はどこですか？",
            "answer": "益山駅から出発します。"
        },
        {
            "question": "ツアーバスの運行時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "土、日曜日と祝日の午前10時から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "ツアーバスの運行頻度はどのくらいですか？",
            "answer": "1時間間隔で1日7回運行されます。"
        },
        {
            "question": "ツアーバスのチケットはどのように購入できますか？",
            "answer": "現場で現金やカードで購入できます。"
        },
        {
            "question": "テーマ型ツアーバスはいつ運行されますか？",
            "answer": "月曜日と秋夕当日を除いた日で、申請者が10人以上の場合に運行されます。"
        },
        {
            "question": "テーマ型ツアーバスの利用には何が必要ですか？",
            "answer": "事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "テーマ型ツアーバスの基本コースはどこからどこまでですか？",
            "answer": "益山駅出発してナバウィ聖地、ゴスラク、刑務所セット場、宝石博物館、益山文化芸術の街などを立ち寄ります。"
        },
        {
            "question": "テーマ型ツアーバスの搭乗料金はいくらですか？",
            "answer": "一般成人は4千ウォン、経路、有功者、軍人、障害者、小中高生、未就学児は2千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の予防対策はどのように行われますか？",
            "answer": "搭乗人員は20人以内に制限され、防疫規則を徹底的に遵守します。"
        },
        {
            "question": "ツアーバスの事前予約はどうやって行えますか？",
            "answer": "益山市観光ホームページや電話で申し込むことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 363
    }
}